英國議員Luke四點教你點贏

重點翻譯，原文:

- 如果真普選係你嘅目標：
要求港共、中共 『施捨』俾香港係幾乎唔可能；
即使你攬炒又好以死相搏都好，無支爆就冇可能實現政治改革。
要對準政權，就要借助外國力量，
集中煲大基本法、中英聯合聲明對真普選、人權嘅保障
(其實姐係話用警暴seek attention可能飽和，審美疲勞／無下一步行動
要focus翻你嘅訴求同改變，指向國際社會)

- 無大台但有平台/代表
尋求外交層面解決問題，要有個廣泛認受嘅代表，先可以立足國際社會對話、promote
解決方法係nominate 臨時+短期代表作溝通嘅代表，解決困境。

- 國際社會想要知道你嘅願景
要facilitate人哋Stand With Hong Kong， Five Demands 以外可以建立對準國際社會嘅訴求，eg.要求北京受基本法、中英聯合聲明中承諾（真普選、高度自治），
俾擁抱自由嘅國度聯署聲明，同時承諾監督、推進民主進程 (類似人權法案)

-唔好放棄，乜都要試，俾啲耐性，保持思考
尤其使用武力方面要謹慎
(1) 大部分政客唔會為你辯護
(2) 比藉口商家屌鬼
(3) 令本身唔投身嘅人更加袖手旁觀
(可能意思係用嘅時候顧及埋symbolic meaning，唔好白白犧牲)

幫手對上去

推 可參考

push

1。2。3點可做
可唔可以同西方講 不普選就獨立

睇黎英國終於想出手
係時係煲中英聯合聲名

Twitter 隨時都需要人

推

英國佬始終都係以為共產黨會守承諾

行動po

Push

推 五大訴求

應該要講殺人獨裁政權令香港不得不獨立，同要中共倒台

中共殺人 種族清洗 沒有普選 唯有獨立

要講俾西方知 西方要打中共 我地要趁機搞

twitter 要人

PUsh

建立願景都重要

佢真係作為政客黎分享點樣係政治上最大化達成五大訴求

首先你要砌低一車車仇英兒登仔

只要仇共產黨就夠 唔係恨共產黨就係五毛

你同佢哋講 同我講冇用

其實Luke de Pulford好似唔係議員黎
可以睇返佢twitter自我介紹

認同最後一段

推啊

記得撐英國 核爆都不割

英領報警，佢連都告唔到大使館間諜罪，仲教我地點贏？ 贏咩？

推

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

习曱甴

PUSH